數目字一至十去買野飲，得一個冇雪入雪櫃其他人雪曬，係邊個？

二
因為二話不雪

9/10

我欣賞你直接開答案
正評

七

因為七喜（歡）唔飲雪碧

所以七唔雪

1999 on99

六
因為六悅非霜, 六都係鍾意唔雪的

大家個答案仲高質過我個答案